集思廣益，星期日遊行完全唔夠宣傳！

雖然好唔鍾意民陣但今次嘅遊行一定要去大家掛住屌黑警都無人提遊行
個遊行仲未夠宣傳等得不反對通知書嚟蚊都瞓

集思廣益有咩方法宣傳 特別要畀上次69有行嘅一家大細知呢個遊行係和平理性

推